飛馬搞乜

事源小弟個fd諗住砌機，我估佢都係諗住復活節打機架啦。
咁因為我幫襯過法奧幾次都ok咪推佢去嗰度砌。
砌完之後問題就嚟啦 我朋友話唔見左隻HDD得返隻SSD有show出嚟，搞左一輪入埋bios睇都見唔到隻hdd我都估係sata線嘅問題姐。打開部機睇係咁嘅（個箭嘴係我個fd加）

條sata走到咁都已經唔知想點咁我叫個fd試下插過條sata線睇下，點知

咁咪叫佢插返去隻hdd度 但神奇嘅事就發生咗

屌你老尾插住底板條線冇屌緊隻hdd 屌緊隻hdd嘅線又唔係插緊底版. 我屌你 隔空傳data啊

搞掂左之後我諗住上嚟屌鳩法奧，問多兩問原來係飛馬砌 話因為得飛馬復活節開

咁希望各位巴打唔好貪一時方便而搞到自己有個bad holiday啦 如果你唔熟電腦又要等人嚟整嘅就

劇情峰迴路轉

啲線好撚亂

平時叫啲人自己學砌機算 真係唔好貪一時方便比部機人地砌 有咩事自己都可以搞返 唔使靠人地

邊個砌㗎 啲線又樣衰又做漏嘢

悠二點砌嫁

唔好意思，呢個的確係我唔小心 今晚會親自上去賠罪同送番小小贈品

疫情期間請, 減少與他人接觸

留名睇嗰條柒頭丁入黎解話

隔空念力傳data

量子電腦嚟

最好自己識砌, 其實唔難youtube得學

咁我覺背板啲線亂少少都ok嘅

咁又唔洗嘅 但希望你地砌機嘅同事出貨之前好好咁check下啦

隔空傳data笑左

明明篇文有plot twist 但標題劇透左 冇左個feel

唔咩小心 根本求鳩其

仲以為
天水圍飛馬

2間都咁拿西
反而T店近年都冇比人開POST

做線上舖頭唔可以馬虎
以為過左海就神仙咩
咩年代呀!.放上FB,其他討論區
又冇左堆生意啦
應該機都冇開過就出貨.....

以前啲機就係難砌啫
依家啲機全部都有智障插位， 對啱位就得

誰人無錯，不過樓主下次叫個FD搵返間野咪算
D線中央田都冇咁頹

當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

係咪都屌咗悠二先

等大戰

珍
最好學下基本功啦
有咩事自己識搞下
間唔中又可以清下塵
學生哥窮更應該學

又唔是砌水冷，做乜唔自己砌？

8樓都道歉啦

會唔會無生意啦
連登都好少3C POST
有上連登都應該去網店買

單呢

點解要砌水冷先可以畀人砌？
Goodest logic

假如你可以承受漏水導致零件損壞的風險，你咪自己砌囉。

人地請個part-time 50幾蚊個鐘
full time 萬一蚊個月
你仲想點？

其實自己砌有幾難呢？
懶撚到呢比人賺換黎一pat屎
自己全新unboxing慢慢砌最細心又有滿足感

依家覺得3C反而正路,起碼交貨會開機
一間格硬夾爆,另一間隔空傳data
係咪咁多砌機,砌到冇時間留意

砌錯自己硬食.舖頭砌錯佢地負責
單係依點大把人唔會自己砌

佢本人都認左喇

悠二:想復活節偷我雞
抵啦

砌機不知幾有樂趣
自己執線最整齊

如果係老闆砌嘅 咁點計先

道歉還道歉 但唔係大晒
有得呢部 姐係其實平時都係咁砌開啦喎

咁洗唔洗叫佢直播道歉

無特別幫邊面 但咁樣出貨法

WiFi-SATA

有錢想駛人做野都唔得？

自己砌唔難 我部機都係自己砌
但總會有人想用錢買時間
而比左錢但係部機又砌到咁先死呢日日砌咁多部機 呢啲低級錯誤都犯到

呢個真係幾離譜我同我個fd都瘋狂恥笑

咁用返你個logic嚟諗
我搵人上自組水
你confirm砌嗰個係check曬無問題先交貨？
佢無扭實個fitting 去到你屋企一著機就漏水 個責任喺邊個到？

D線

比錢人幫你砌完，即場叫佢開著部機，然後入bios檢查一下d硬件是不是你同你張List一樣是常識吧...

樓主個case就是唔記得咗做呢一件事，導致 harddisk 漏咗末砌完都唔知。

砌完唔即埸開機入 bios 檢查一下硬件有冇甩漏？

識入bios唔洗搵人砌埋啦

唔識入bios 就唔好搵人砌啦，分分鐘貨不對版 畀人搵笨都唔知，咁不如買廠機算數啦。

不如你話要check埋有冇少咁粒電容

我隊你一刀之後怪返你做咩唔識閃

都係7架喇 唔係話咩 但砌好一部機 有幾難？啲插一係插得入 一係插唔入 大把教學。隨便啦 唔識就係比人斬架喇 好現實

少咗粒電容，部機開唔開到都成問題。

先唔好理係咪LEGO 咁易砌買唔買廠機先
間鋪做錯你走去怪樓主個fd
人地係收錢做野架，唔係免費奴工，話佢地做錯都唔得？
仲有呢個應該係送貨，冇人同佢插機係屋企試
而間鋪都出左黎認柒
都唔知你班友想間接話自己勁定點
我諗我老啦，又認真左

x2

巴打你冇事吖嘛

點都好啦 呢啲知識點都要知啲既 一個男人有咩濕星野下下搵人攪....無意思啦 你玩部電腦咪最多開唔到機

打個比如 單車咁。如果鋪頭有撚樣唔記得收實handle bar 羅絲。可能你一比力，一襟落去失平衡 可能仆街死都唔出奇。 最好大家都學下跟下基本野 同troubleshooting

呢單嘢閒明飛馬做錯
但就好多人話樓豬唔check bios
依家咩世界

呢單嘢明明飛馬做錯
但就好多人話樓豬唔check bios
依家咩世界

好明顯飛馬整完無開機睇啦

但好多人話樓主唔check bios
心諗 飛馬打手？打手都比啲道理先打啦

砌機都唔識成個弱智咁，就係要比人昆係先得
唔昆唔識醒水比錢交學費喇

樓主去門市拎機？
拎機果時自己又傻仔唔叫人開開機

可以blacklist

2020年仲曬時間自己砌
有時間拎黎訓好過

老老實實，check bios是為了保障買方同賣方的利益。因為部機攞走之後，買方（ 呃多件）同賣方（ 博大懵）都令到部機少左d硬件的不良動機。

其實真係識搞自己搞最好
比人做 交到貨就算

呢個而家去到間野服務問題
唔係must但的確有好好多
當然要考慮埋時間人手安排
呢d網上鋪未必個個送貨都齊呢d

DETAIL?

黑店

faroll 同飛馬同一間？？？

你試過底板攝左粒螺絲搞到短路開唔到機未？
我就試過啦

講緊水冷你又返去講硬件
Bios check到啲fitting係實？
你知唔知自己講緊乜嘢

比咁多錢砌埋結果機都唔著，試都唔試

假如d管漏水，部機一定開得到，兼唔會開左一段時間後短路，更加唔會有漏水聲比人聽到

佢on9 唔洗理

照你咁講唔入bios check唔到漏水
我係你就潛左10世
死雞撐飯蓋

過主啦柒頭 關你撚事咩

抱歉我表達得不清楚

開機目的：檢查水冷糸統有冇漏水＋是否正常運作 ＞ 回覆質疑我論點的人
入Bios 目的：檢查有冇硬件有冇甩漏 ＞ 回覆樓主

嬲撚到對住你啲水喉打飛機啦

都話佢on撚9 仲應

含我條大碌撚啦屌你老母

死開喇死基佬

風冷是好東西, jm9 用自組水......

你係唔係出黎係條街度除褲,
你唔除褲又點卑人含呢施主

小朋友, 屌人老母呢就唔好得個講字
老母唔係要黎屌既, 尊重他人尊重自己

苦海無涯, 回頭是涯

你條死廢老講啲野似足我中學啲死教畜

你老母就死基佬 你老母俾狗屌

周街叫人含撚得你條死基佬先會做

咁就死基佬？俾條水喉插爆咗個屎眼矒撚咗呀？

飛馬啲打手咁撚得閒唔使check真啲先出貨?

你屌我又唔撚嬲, 出黎隻抽啦小朋友, 一拳打撚死你

老鳯
#301797

P牌仔

飛馬blacklisted

飛馬好波。新一代技術「Air flow Data 」

你似足以前online驚啲小學雞 唔夠人講就話出黎隻抽

唔夠你小學雞
郁d就拎條撚出黎叫人含

做乜撚嘢變左含撚post

全港最大基佬討論區唔係浪得虛名

砌壞機

你估個個咁得閒，咁enjoy砌積木

幾時教我點用wifi sata線？

可能人大咗冇精力再做工程師

硬件撚post前排先有人屌過t記劏客俾完錢態度180度轉變hea覆, 咩都話無貨逼人改list, 又仲有個新機未到手已經壞咗3塊唔同底板, 最後收到部機都仲係壞嘅著唔到機

T間售後都好差,hea覆
直頭唔想你上去就係咁由0知識變左識基本野
諗住砌機都仲得,估唔到一撚樣
咁搞法去3C砌好過,至少有貨先比錢

真名上連登

砌過一次機 埋單八千幾
不過不失啦 服務都幾好 有問有答
好彩我嗰部冇事 我淨係識打機

悠二咪一樣

呢壇我到今日仲鞭緊佢屍啦

不過既然佢肯執手尾，我fd都無講咩了

點睇飛馬都係屎家軍？

YouTube 輔助宣傳

余卓羲 2017 年在 YouTube 建立個人頻道（Channel），專教砌機及電腦知識，說：「其實很少教砌機的 Channel 是廣東話的，技術型的 youTuber 亦買少見少」，就是這種具特色的 Channel，加上頻道之間互動，以及跟 Rose Ma、屎萊姆等網路紅人合作，余卓羲的 YouTube 個人頻道知名度穩定上升，現時已有約 12,000 人訂閱。

網絡垃圾

本來嚟緊砌電腦諗緊幫襯邊間網店好
依家唔洗諗了

T記/法奥

早就知啦屌 同果條林仔一樣

控制輿論同搞小圈子呢下先仆街

SF750爆炸？無事
唔換！相信飛馬！

免費光污染

成間屋燒埋仲正

清倉 水傻仔

留意下, 佢用 "應該" 即係佢都唔sure佢自己係咪有賣緊呢批
去得飛馬砌機都係傻仔

飛馬都廢廢地
砌都唔搵佢

佢條片仲要示範用發泡膠去整風道
發泡膠易燃，係咪想人地燒左間屋佢先安樂？

佢自己都話有坐貨

正常都要坐貨
油耳就係唔坐貨搞到又俾人屌

其實佢咁講同港共政府話國安法唔會影響普通市民有乜野分別？

上過幾次佢office,見佢自己d list既件都有貨係到

點解次次飛馬有野柒左都會有人燒去悠二到？
仲有一講飛馬係屎家軍，有曬證據，都會有人拖埋其他人落水？

屎家軍班打手你知咩事架喇

控制輿論

要改口叫飛馬伏list

原來有係舊屎到賣廣告，唔怪得有屎家軍護航

中央田有心機過佢

大鋪柒極有個泡
不過網店應該另一樣野

屎家軍

曾經諗過 因為自取都幾煩大部又重
依家見求奇到咁 不了

仲有幾間既，間間都有柒野，差在多唔多同埋仆街定有良知

好明顯佢做緊嘅野同屎萊姆一樣

其實你自己一個覆自己悶唔悶
定係你係飛馬肉酸r唔到discount所以發爛渣

又spin啦

見你屌得咁落力我都幫襯佢砌部機先

露曬底喇，屎家軍唔夠acc spin嗱？

屎

遲下可能又spin返黃藍

家

笑能左

題外話 呢句機 箱覺得點？

不了，heatsink選擇又少又易積熱

我部機係飛馬砌
線整齊,用左3年冇事

BTW 其實網店砌機大部份都係自己友?

平時都唔見嗰兩條友係硬件台
無啦啦係到一唱一和
又周圍散佈屎家軍訊息
慕容打手

你條柒頭就唔見係硬件台

Sor, 無心起你底

點睇飛馬知道隻SF750會爆炸仍然要硬推？

佢地例行公事

即係同港共政府一樣啦

留名學野

我又真係未撚見過你喎

我係飛馬砌完依家出事睇黎成個大假唔洗玩了

條友係屎萊姆到賣廣告你都仲幫襯

伏list+爆炸火牛

屌你老味飛馬又出事

又多個苦主

其實幫襯網店點解唔搵T記同法澳

Bin c

依2間咪一樣有問題
法澳以前屌得多,最近係飛馬出事多